一人一個吹大左既職業

機師

飛虎隊

行政長官

公務

物理治療師

財富管理主任

文員

鍊金術士

香港[black]警[/black]察

無吹大呀不嬲都垃圾
由細到大都聽長輩話好仔唔當差

老師

垃圾會議員